[共狗笠水科興當誅]中國計劃在7月前批准首款外國新冠疫苗

中國計劃在7月前批准首款外國新冠疫苗

據知情人士透露，中國官員一直在仔細審視BioNTech新冠疫苗的臨床試驗數據，目前國內科學家和外國商界要求中國將其疫苗名冊擴大到國產疫苗之外的壓力越來越大。
Keith Zhai / Liza Lin / Sha Hua
2021年4月17日11:20 CST 更新

據知情人士透露，中國計劃在7月前批准首款外國新冠疫苗，目前國內科學家和外國商界要求中國將其疫苗名冊擴大到國產疫苗之外的壓力越來越大。

知情人士透露，中國官員一直在仔細審視德國BioNTech SE (BNTX)公司生產的新冠疫苗的臨床試驗數據，預計將在未來10周內為該疫苗的國內銷售開綠燈。一些人是在與政府官員和衛生官員的私下討論中被告知這一時間表的。其他人是聽取了內部討論簡報的政府官員。

BioNTech去年12月同意與上海復星醫藥（集團）股份有限公司(Shanghai Fosun Pharmaceutical Group Co.)合作，在2021年向中國提供1億劑疫苗，目前正在等待批准。

據一些了解審議情況的人士透露，審批的時間表沒有確定，該決定部分取決於中國疫苗在海外的獲批情況，這表明批準的時間在一定程度上受到了政治因素的影響。

...

咪就係中國疲苗連鬼國班官都唔q信

承認中國疫苗保護力低，中國官員：可能需要增加劑量

係唔得就係唔得,打一桶都無用

死都唔肯講美國疫苗

中國人打美國疫苗

中國不食這套

有班藍絲為去鬼國食雞/搵食打科興就笨柒左
批准得姐係打BioNTech都一定去得

外國商界都笨柒, 成班傻仔跪低打科興
支那人就係當你強硬就會自動縮陽叫你契爺

Who 件仆街一早已叫歐美分疫苗

三民主義條柒頭呢？

其實biontech係德國野，輝端只係幫手做實驗

屌你，連支那人都識打BNT，香港啲藍絲反而搶住打科興，真係賤種黎

之前上面唔係吹奏国藥咩

條友潛左好耐下

又話支那人不吃這一套

china people don't eat this condom

已縮返去佢老母塊西度

又搶疫苗資源